我地應該搞返個叫外國人搞返個StandWithHK challenge

英文叻既巴打可以同外國人講
依家中國開始通緝#StandWithHK既外國人
我地應該一人出一個post with hashtag #StandWithHK
去challenge中共依種無理既法律
大家點睇?

如果唔有趣/再特別含義既話有可能尷尬

#standwithHK